張超雄：是你教我們理性議政是沒有用的

張超雄：政府別以為推民生措施就能轉移視線

特首林鄭月娥下午宣布的十項民生措施，工黨立法會議員張超雄及社會福利界議員邵家臻形容，特首是教他們「理性議政沒有用」，他們指，部分措施已討論多時，惟政府一直沒有回應，質疑林鄭月娥在財政司司長談及錄得財政赤字後，公布有關措施用意何在。工黨張超雄表示，歡迎政府推出措施，但「魔鬼在細節」，福利政策如何執行和發放仍有待公布詳細時間。他又指，現時社會狀況和政治責任歸根究底乃政府無能，不要以為推出措施能轉移視線。邵家臻則指政府去2月才宣布收緊長者綜援年齡至65歲，聲稱要與長者福利定義看齊，但今天把長者乘車優惠改為60歲或以上，有前言不對後語之嫌。過往政府在勞工政策的改動，需經勞顧會達成共識，今天卻在未與勞顧會達成共識前宣布，逐步將勞工假與公眾假期劃一，質疑勞工及福利局局長羅致光是否再次「先斬後奏」。

2020-01-14 19:18:27 RTHK即時新聞 TG

到我地要幫番泛民文宣，政府而家將民生議題綁架落政治問題到，想我地同泛民割，想挽回民意，你地會唔會割？

最大愛左膠嘅張超雄講呢句 即刻忍唔住笑咗

2020先知道？

膠都唔想俾佢地

BTW係泛民口中聽到呢番說話幾感慨，真係百屌成材

對付惡魔，就要誅滅！

Better late than never，我地半年前都大把人仲去緊支那食探魚

漏左邵家臻添

超雄daddy由南亞之父變暴動之父

唔認同
大部份泛民都係為議席
宜家政府咁樣打壓異己
唔出聲佢地都好難生存到

-O-O-

你地咋支那種

遲到好過無到

其實唔使揣測佢地嘅動機 應做嘅反而係輿論上發功 佢要做啱嘅事 先有議席
咁先最實際

轉死性

咪又得大西北D人先會去

就嚟垃圾會換屆就唔做左膠啦

--0--0

14後大把灰心撚只顧吃喝玩樂，真係會成日去支那玩

就係班老泛民個底太花
所以一定要監察佢地

民主制度就應該係咁

南亞之父

互相制衡一直係民主先會有既野

6月前淺黃淺藍真係好多人會上深圳食元素周期表

林鄭唔搞咁多野既話，我地只會繼續做港豬慢慢被支那同化

當年人地長毛毓民早已經睇通哂
佢就遲人地8年先知咩事
真係唔該哂

成班支那賤畜如夢初醒

兩個都係左膠底
就睇下佢地有咩轉變

都幫到手，邵家臻搞探手足個活動都幾好

屌你老母
蠃撚左咁多席有人有資源啦
仲要我地幫手 知唔知醜

我地貼連農牆都比人拉 我比人打呀屌你老母
你區議員個個星期book場 搞宣傳都得啦
收得人工 食人血呀
對唔對得住死左既手足呀？

泛民選完之後 隨左民陣個腰斬遊之後做左咩呀
屌你老母
當我地condom?

尤其白頭佬同張超雄
我真係唔想見到佢地
貶民-0-0

而家先醒
未遲

雄哥又吹雞

講兩句 就想洗底

雄哥

成個政府小朋友玩泥沙咁，執左佢啦

展示民意比泛民繼續放手癱瘓立法會運作，得大眾先做到

雄哥政府唔比面你，你身為手握虎符既男人，唔係仲忍佢地嘛!

最緊要係一致敵人

仲未有超雄大將軍潮文，連登已死！

屌你老母
比曬人工比義士
你班撚屌幾撚時去帶領過群眾
啟發都冇呀 屌你老母

沒有普選 唯有獨立

我係普通市民，你屌我係無用

睇到有啲滾動
唔係講笑

為左個議蓆
講D你岩聽既說話
選完又會叫所有人係時候回歸理性
THATS IT

不過如果無新議員揀, 無得揀都要揀

對唔住大佬同伯母 有誤會同冒犯唔好意思
我屌緊泛民老母

一句說清今日條7婆做左啲乜！

光復香港 時代革命都可以由民主黨講出口啦

爸爸好波

雄哥手下頭號猛將出黎認證

雄哥叫做野.gif

爸爸手握兵權都左膠

巴打繼續監察屌柒泛民就岩民主就係要咁

屌垃圾。
唉不過遲到總好過冇到嘅

終於識講呢d 人話

Push

政府都淪喪只做蛇齋餅粽 無能既表現

大家做返大家可以做既野

要展示民意比泛民繼續癱瘓立法會運作呀

見到個title仲諗緊邊個同張超雄講呢句

好過唔出聲
好似over my dead body咁
大家遲d識做

南亞手足好撚幫到手架
張超雄真點引入外國勢力
原來佢咁有遠見

如果而家梁家傑同楊岳橋夠膽出黎講句香港法治已死

終於醒醒地

佢都覺醒了

時代變啦，左膠都變啦，希望唔好再分裂

咁其實6月9第一個彈岀嚟話唔割既都係公民黨泛民都可以唔止和理非既

依家先知你呃咗幾耐飯食？

push

同路人 一齊堅持到底

唔撚信 呃票啫 -0-0

要對付班唔需要呃票既人，一定要合作架啦 -0-0

由始至終政府 法官都係最唔理性嗰個
唔理性地看待香港人的訴求

超哥，出兵啦

你咪左膠之模範囉 -0-0

岩呀
記得6月前有個fd問我點解咁憎支那，我唔識答，唔通同個成日去飲喜茶食探魚fd講中聯辦咩，講完佢又唔明，又當我失心瘋

我求其話支那野好難食算

然後條仆街呢排次次有發夢

依家唔會
臨近立會選舉就一定會

好過到時都唔知啲人

咁佢仲有冇去支那食野

我諗佢都估唔到會connect埋南亞手足

立法會起碼要有本土議員.
同埋唔好再做鎅票黨-0-0.

會都好呀都叫做到d野，用議員身份話比國際知法治已死，我話知佢呃唔呃票，我地只係要港共輸

又送錢俾黨鐵

要有本土之餘，一定要有初選，唔好再將政黨利益擺係香港福祉之前，民主黨再夠膽玩野一定同佢攬炒死全家

推

多謝勇武，港共先會推出人權措施
(佢地叫民生，但我覺得大家假期一樣係人權）

各和理非，要再加力落去，唔係死去嘅人足唔會原諒我地唔會眼閉

最後，不分和勇，都係手足

聽日社福界出嚟暴動

打過啦 屌你老母

終於訓醒

多謝勇武，港共先會做嘢

你洗撚理佢地動機
總之做緊既野係有利自己咪得

星期一社福界出嚟暴動

選舉近了，你懂的

佢地個file都花到唔識講
唔明點解一定要覺得要由販民代表自己
自己出黎代表自己唔得咩

好撚噁心
幾年前仲屈鳩梁天琦係鬼

快D走
今日屌班律師over my dead body先比人話我分化

永遠記得香港第一個係大氣電波呼籲嘅張超雄，
星期一社福界出嚟，暴動！

張超雄都有進化

佢地有身份有地位有法律背景，肯出黎講迴響大好多

嘩終於訓撚醒大過仔

難民之父唔忍了

社民連三子心諗

屌你老母難民之父
俾返以前無假難民香港我呀

左膠都頂佢唔撚順

佢口吻似係想起革命兵

係咪又要我地幫佢用文言文寫低呢段歷史

勇武巴絲得到香港既左膠認同
勇武、和理非、左膠已經喺香港connect左
代表依場運動唔會完 一日得到社會大多數人支持 一日都唔會完

係，建制二隊，好睇過棟篤笑

你想有議席，咁咪要做到選民期望嘅政績

唔好講建制啊巴打
係親共派/反民主派

覺醒

咪係，我回鄉證都冇，至少有15年冇上大陸，點解？人身安全問題，食品安全問題。
得啲傻尻港豬先會上大陸，仲要大大聲講比人知。

嚴格上唔當係鬼，根本兩者政見理念係不相同：

1. 一方主張本土主義、獨立；另一方個主張大中華民主思想；

2. 鬼嘅定義係共同目標下嘅變節者，而所比較嘅兩者之間係因為政見不和而互罵，所以唔好講屈

3. 另外，而家大家有嘅共同目標係爭取五大訴求，有人支持獨立、有人支持真普選，都只可以話兄弟爬山，而唔係鬼

利申：我都覺得以前嘅泛民太大中華膠、左膠，但我覺得佢哋依半年黎有進步緊，百屌成材，年輕嘅代表例如鄺仔、許志峯、老嘅胡志偉都企係前線食tg, 幫前線buy time、救手足，佢哋今次真係不割蓆、不篤灰、不指責、不分化，做左啲柒野都肯改正、道歉，所以而家就向前看，目標針對返政權先啦

（我有講錯嘅歡迎指正）

張大將軍出南亞兵團殺撚曬班狗官好過

*許智峯

張超雄講啲咁嘅嘢

果次好似得范國威冇笑

悟以往之不諫，知來者之可追

仲要係本土想爬鑽石山，泛民想爬慈雲山

不過我地而家係香港島，所以先可以一齊搭同一隻船過海

但新一輩係香港未來問題上其實未有明確表示過咩立場，冇人知佢地會係爬邊坐山

新一輩我當你講18歲前啦，佢哋係依七個幾月都見識到港共警黑嘅卑劣手段，大部分都知咩事架啦

民調都顯示佢哋絕大部份無中國人身份歸屬感，算係偏向本土、民主嘅多，何況有唔少十零歲嘅小朋友都企係前線

我指泛民新一輩

文宣出呢句

雄哥！吹大雞啦！

咁入得白鴿黨都偏溫和嘅，但今次抗爭佢哋都有少少本土意識，理解到勇武思想同路線，我諗佢哋就算唔跟隨都會尊重

百屌成材

幾時出兵

唔好再講 我見到啲十二三歲企最前同我講佢唔驚 但隻手係到震

終極港豬都有醒既一日

咁雄哥肯出南亞兵未

[0125行動-攬炒]新春 和你嘉年華

咁大部份港豬都係早半年知道姐

又有人咩都diu
根本大家同路人就要團結

hi熱狗

【緊急】好多白人左翼抹黑香港人！！！

講得啱

熱你老母狗咩

支持

依家知好過唔知
咪又分化

遲知好過唔知

好同意巴打咁講，真，依家我諗唔係10成，都少左8，9成人返大陸消費

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）

攬炒先係出路

香港人 反枱！

不如講真話
唔係理性議政沒有用
而係
政府只會待香港人上街抗爭才肯施捨福利
勞工假呢單嘢應該講咗廿年有多
租務管制就至少十年

所以
唔該講真話
五大訴求缺一不可成功爭取六十歲中年上班族享有長者福利
光復香港時代革命成功爭取勞工假同公眾假期睇齊

手段溫和同思想係兩件事

可以係手後溫和但本土，甚至港獨都可以

2020喇

張超雄覺醒

自私d講 政治就係為議席架啦 佢地要令選民投佢一票 講白d 適者生存 汰弱留強

對

邵家臻則指政府去2月才宣布收緊長者綜援年齡至65歲，聲稱要與長者福利定義看齊，但今天把長者乘車優惠改為60歲或以上，有前言不對後語之嫌。

真係戇撚鳩
我覺得係見你哋杯葛港鐵搭巴士
就放班老野jam死你

原諒啦

投白票都唔投佢地

連張超雄呢件超級大左膠都醒覺
真正百屌成材

係 民主政治就係有唔同聲音唔同理念唔同做法
但各自都會信奉民主同同意見既自由
我成日都用呢點提醒手足小心唔好被分化

估唔到有覺醒既一日

都好過屌極唔醒

Very true

佢地點都要過，無得同民生反對

簡單而言就係 好本土既和平，好港獨既激進

係少數派二隊，over the dead body

升level 喇

tui

猝不及防既升lv

其實南亞人犯罪 入佢數我覺得好唔公道, 香港係國際大都會 唔係話退出公約就退.停止接收難民就退.
張超雄想保障嘅就真難民 好嘅南亞人, 好多南亞人受過良好教育,滯留香港, 移居香港有正當職業
如果假難民犯罪事件 而去怪張超雄，就好似政府將國歌法/廿三條bond埋民生法案咁,阻國歌法=阻民生法, 政府就怪泛民阻民生

大愛雄

通常極端和理非覺醒會走向另一極端

你做得d乜呀超雄哥

雄哥都進化

借位：加拿大戰線，請選擇加拿大五大訴求

[加拿大戰線][民記問卷]

幫推上面post, 我好難push......

全世界幫手！

佢行緊一步好大嘅棋